★匯控（００５）總額２０億美元回購計劃完成

匯控（００５）昨回購逾１３４萬股，總額２０億美元回購計劃完成

《經濟通通訊社１７日專訊》匯豐控股（００００５）公布，昨日（１６日）於倫敦證券交
易所回購１３４﹒３萬股普通股以作註銷，最低及最高購入價分別是７﹒０６英鎊及６﹒９８６
英鎊，加權平均價７﹒０３１８英鎊，涉資９４４﹒４萬英鎊。
該公司公布，繼購入此等股份後，整個２０億美元回購計劃已完成，合共以加權平均價每股
７﹒１８８３英鎊，回購約２﹒１億股普通股以作註銷，代價總額約為２０億美元。

drop START

Drop得

冇佢自己回購，根本冇外人買，only mpf buy

咪玩啦

old news is so 唔識串

老貓諗住嚟財經台打𧄌呀? 今朝牙中圖有冇cap呀?

上次跌到$33就係冇回購

後來回購才升返$80

咁點解佢唔等drop左先買

再跌過

似乎係你自己唔買

跌穿70

供股供股供股

跌到68我就入20萬

老貓用心良苦用自己既燈力救自己同類：大貓